聽日就係我地霸神駒三兄弟統治馬場嘅大日子

雪！
協！
！
連所謂馬王嘅美麗傳承都要避開我地三兄弟

協！

pish

push

勇